大家樂隻despacito 咖啡幾好飲喎

加三蚊嘆到latte cappuccino
質素同starbucks mccafe 差唔多
嘆住炸肶飲真係人生一大享受

Despacito~
!@#$%^&

係幾好飲嘅

相比啲濕鳩cafe 一碟意粉加杯咖啡
大家樂完勝

咁一定，至少茶水阿姐沖嗰杯啡質素都算穩定。

施多巴施多~